有冇人係大球場門口跌咗銀包

得條鎖匙喺度
我會喺大球場門口企到10:30
留tg 俾返你

推

光復香港
時代革命

仲有15分鐘

pish

幫推

好多人跌咗

push